黑警之所以唔敢派臥底入黑社會係因為危險性大，隨意混入示威者係因為無後果

如果混入示威者既警察死左，係咪好大機會俾警察豬隊友流彈打中？

push